唉ps5吹到咁恆

仲買唔買ps4好 屌...

Why not both?

算 唔理 生日立即買

不如去sony專門店問買唔買PS4好

仲買ps5? 出面吹緊ps10

屌你ps40都出啦仲幫人清舊貨

ps39係最高質

圖?